/* 
  Localizable.strings
  MyBrowser

  Created by luowei on 15/6/26.
  Copyright (c) 2015年 wodedata. All rights reserved.
*/
"HomeURL" = "http://mybrowser.wodedata.com";
"SearchURL" = "http://www.baidu.com/s?wd=%@";

"My Browser" = "덕분에 사용자는 브라우저에 대한 지원을 위해\n http://luowei.github.com";
"OK" = "그래";
"Cancel" = "취소";
"Close" = "닫기";
"Error" = "오류";
"Open" = "열린";
"Call" = "다이얼";
"Close All" = "모두 닫기";
"Bookmarks" = "즐겨 찾기";
"Nighttime" = "야간 모드";
"Daytime" = "주간 모드";
"No Image" = "NoImage 모드";
"About Me" = "나에 대해서";
"Keyword or Url" = "키워드 나 URL";
"Add Favorite Success" = "즐겨 찾기 성공을 추가";
"Update Favorite Success" = "업데이트 즐겨 찾기 성공";
"Favorites" = "즐겨 찾기";
"History" = "역사";
"Has Been Favorited" = "당신은 즐겨 찾기되었습니다";
"Clear History" = "명확한";
"Clear All History" = "모두 지우기";
"Clear History Success" = "지우기 성공";
"Successfully cleared Footprint" = "성공적으로 발자국을 지워";
"Successfully Set NoImage Mode" = "성공적으로 설정 NoImage 모드";
"Add Favorite" = "즐겨 찾기 추가";
"Update Favorite" = "업데이트 즐겨 찾기";
"Editing isn't Saved" = "편집이 저장되지 않습니다";
"Title" = "이름";
"Url Address" = "URL 주소";
"Is Empty" = "빈인가";
"Scan RQ Code" = "스캔 RQ 코드";
"Url Saved,Open Now ?" = "판지에 저장 URL, 지금 열기?";
"Not Url Saved in Pasteboard" = "URL, 판지에 저장되지";
"RQ Code" = "RQ 코드";
"ReScan" = "다시 검색";
"Unable Open Web Page With NetWork Disconnected" = "아니 네트워크 설정을 확인, 페이지를 열";
"HTTPS Certifcate Not Trust" = "서버의 ID를 확인할 수 없습니다\n 브라우저 %@의 신원을 확인할 수 없습니다. 그래도 계속 하시겠습니까?";